天滅日本

日本今年真係運滯
之前東京熱又熱到死人
大阪市中心又有地震
跟著又暴雨搞到周圍水浸
而家又有兩個颱風同時車埋去